啱啱搭小巴經過深水埗 經到疑似女聲大叫“放開我呀”

0052 深水埗舊狗屋面對荔枝角道果邊，好似聽到女聲大叫“放開我呀”
sorry，事發時人在小巴，未能提供相關錄音，唔知有無人聽到?

推

樓主都好野架喎 識上連登開post問咩事 唔撚識落車睇下咩事 人地女仔人家被人溶鳩左你過唔過意得去